求名 童年回憶嘅動畫

今日無啦啦記起左一啲畫面
應該係一套動畫黎

隱約記得本來係一個好人黎 唔記得咩事之後變左壞人 個頭就變左紫色 成個人既氣場都係紫色
仲變左好撚好抽

我好似有種感覺佢個情況係被迫變壞人

有冇人記得係咩黎 好想知係咩黎